[冇圖] 一人一個KPOP乳牛

twice 志效
izone 權恩妃
...

Aespa - Karina

唔靚既jamie park

金鐘國

真係冇圖，好傷心

Unnie jinja nice body

講哩啲就圖都無張

APINK 初聾 普美 大隻榮
其他三個都唔細
叫A PINK真係夠晒串

初聾喎

口技也了得

sunny days 鄭秀靜

鄭秀靜

呢幾個頂多係隱乳, 邊忽係乳牛

Blackpink Rosé

who???

韓國啲妹妹好窮所以無錢買巴巴...我好擔心佢地,陰公豬!

上次睇Idol Radio好撚大

Aoa眼瞓大波妹極度大波

我點睇都係龍頭鍘

Rainbow 栽經 賢榮
Dal Shabet 優熙
Secret 孝盛
Momoland Ahin Nancy

d相好似90年代咁

佢籮霸就做得

Yura

有冇男人

已封鎖會員 李知恩圖報

樣ok呀
不過唔知係咪打假波
以前好似冇咁大

hellomoto

呢啲就有圖

真係叫得乳牛嘅
大山婆 權F 全孝盛 以前嘅程瀟
其他都好似未到乳牛

嘩
無留意kpop
條女咩名
瘦底大波跳淫舞
不得了

iu

hyemeees
係好撚正
但係好似話咩呃網友錢 所以已經收咗皮

全孝盛

恩率

屌你老味老mk

嘩
屌

H.U.B Rui

Laboum比人中出嗰個前成員

lm

上面果個咩秀靜幾正

最尾張GIF勁到癲 好想比佢夾呀!!!!!

Momoland Nancy

佢波唔大喎

黨鐘大乳牛完勝上面啲泡菜

鐵

Jessie

最後個張成個愛美神導彈咁

跳到成個弱智妹咁

權F

口技好純熟

個負評咁難㩒

樓豬iu呢？
好耐冇睇iu多圖

最尾果個咩名？

Sakura 對住權恩妃講

夏天

港男對乳牛既理解係有d唔同

純清女團既淫女

世一

好耐無試過俾樓主d圖整爆我data

有 rainbow dal shabet
ching 真兄弟

宇宙少女 夏天

Iu

入親你d post都以為個router壞左

咩名 好𠹌正

KPOP 十成假奶
咁都好比

要打j了

第一張睇落似push到變型，第二張有震盪果個波浪感應該係真嘢

咪撚咁對題得唔得啊屌

不嬲都唔伏人

志效有波？

Eunsol應該是假波

最尾個張好似拍av咁

呢張夏榮真係好癲

black swan hyemi

請問呢個係邊位?

好淫

再嘈就龜頭鍘！

成個post 始終係最鍾意rainbow 好可惜

轉頭可以鍘埋王馬張趙，用龍頭鍘處決普通人，僭越罪

邊隊咩名？

lovelyz misoo

Mijoo

係喎屌

點解呢個post有圖有gif咁多負皮

名？

woohee 超正呀
雖然鄉下妹味濃

連登仔鐘意平胸

佢個酒凹正呀，依家有咩撈？

唔係kpop唔計

全能隊長 天然波

齋拍劇
間中有主演

29啦陰功
玩girl group嫌老

佢嗰陣時簡直係一個救大雪碧全家

一張夏榮都無

第一張我仲以為係April個娜恩

心諗佢邊有咁大

同團賢榮應該大過隊長？

難分難解

嗰時佢幫maxim拍嗰段片丁出血